Bill Gates支持世衛

(to be fair, 佢近期都稱讚台灣防疫.)

Bill Gates
@BillGates
Halting funding for the World Health Organization during a world health crisis is as dangerous as it sounds. Their work is slowing the spread of COVID-19 and if that work is stopped no other organization can replace them. The world needs @WHO
now more than ever.
1:17 PM · Apr 15, 2020

Bill gates= 5毛

食兩家茶禮

奶左共好耐啦佢 有咩咁意外?

佢支持習近平

你自己出錢填咗個氹咪得囉

生意佬係咁, 少爭拗自然多生意
但有冇諗過如果繼續放任不管唔正視問題, 下一次可能爆得更大, 造成世界毀滅

中美貿易協議
美國要中國啲公司用返正版軟件
window

左膠

偏左，但又唔支持高稅項

Bill gates喺中國有核電廠

以前以為佢奶共，佢讚完臺灣後先知佢真左膠，對邊個都咁

俾你更多錢都帶唔到落棺材啦， bill gates

bill gate食兩家茶禮

睇咗咁耐發現佢係邊個都讚
同 Trump 嘅 "friend" 一樣冇任何價值

佢真·左膠嚟
純粹想做善事啫
起碼佢真係出好多錢落好多慈善機構度

打個和 Super

窮人: 賭錢要買一邊，先有錢贏
有錢人: 兩邊買晒